迪士尼可能替代方案？韓國瑜不排除引進F1賽車！

高雄市長韓國瑜選前曾提及要讓迪士尼樂園落腳高雄，並直到最近都還在接洽，而韓國瑜為觀光客，他今天再拋出新議題，坦承有蓋賽車場預案，觀光局長潘恒旭說不排除引進F1，韓國瑜：「第一優先當然是品牌最強的迪士尼，後面還有一些我在接觸，目前不方便講，因為現在有些商業問題，包括一些賽車」。

根據FIA 的賽道執照分級，可分七個等級，Grade 1 => 最高可至Formula-1等級，並且可以舉辦下列所有賽車車種的比賽。1ab：所有Group級與Formula級。1a：原型跑車(Sports Prototype)以外的Group級與Formula級。1b：F1以外Group級與Formula級。2：F1與原型跑車(Sports Prototype)以外，FIA承認之車輛。3：F1、F3000(F3)、原型跑車(Sports Prototype)、跑車(Group B)、IMSA、GT、Trans-AM以外，FIA承認之車輛。

4：除第三項，Indy、Can-Am以外，FIA承認之車輛。5：F3、FModel、FSuperV、Fs Prototype以外，2000c.c.以下之單雙座Formula車、房車(Group A)、量產車(Group N)、FIA承認地域性之分類車，跑道長度以中央線為測定標準。F1跑道長3.5Km以上，原型跑車2小時45分內3.5Km以上，6小時內3.7Km以上，12小時內4.7Km以上。

另外，F3000跑道要3.2Km以上，跑道寬度必須9~15m。(15m以上，路面加漆白邊線)，競賽車輛速度200~250Km/h，跑道寬度10~15m。速度250~300Km/h，跑道寬度11~15m。速度300Km/h以上，跑道寬度12~15m。

目前可得知的是，F1一條賽道成本就要50億、還要加上權利金，及占地不小的場地，恐怕會讓高雄市財政負擔變大。F1賽車投資額龐大，可說是最燒錢的運動，不過帶來的觀光效益也相當很可觀，現在東亞地區只有日本、中國大陸上海、新加坡，以及去年底才剛加入的越南河內，只有四個站。

高雄市觀光局長潘恆旭透露：「有集團找我們談，現在都還在細節洽談跟評估方式，那當然其中也有不排除引進F1賽車的」。

中華賽車競速競技協會理事長陳建宏：「柏油地已經都鋪好了，那個本來我就可以辦飄移賽，高雄煉油廠的話，本身裡面道路都有了，就有點像電影裡面那種賽車追逐賽的那種，就已經可以辦了」。

中國台南站？

未發達先破產

鳩UP瑜

不如話引入 高智能方程式啦

橫掂都係9吹姐

吹水大王

台灣啲路搞F1 佢知唔知新加坡每年扔幾多錢去保養條路

搞寶車玩到你破產都未搞掂

高雄起到一條平路話你勁

同發射火箭去太陽一樣咁ON9, 果然係韓國瑜

唔玩街道應該會平啲 不過佢都係鳩up架啦
不如將高雄變做黃賭集中地好過啦

F1 高速性愛趴

時速600km 以上

D路溶溶爛爛咁學澳門搞F3咪算囉
整多幾條髮夾彎葡京彎炒死人
順便振興埋殯儀業

好似泡菜瑜有張空頭支票係整好高雄d路
仲有又話高雄負債唔知幾多億，邊到整到咁多野

高雄要發大財
成班支那高雄人發春夢

佢就快乜都講晒
由地球講到去火星

投佢班高雄人黎悔未

其實f1真係賽好q悶

明明柯文哲都幾欣賞佢，以為佢都係啲實事求是既人
點知出黎做埋啲戇尻野

跑跑卡丁車算啦

條友鳩up當得
完全唔諗下可能性

高雄班廢物仲諗緊發大財架

9up程度比得上老納

迪士尼點會開喺啲鄉下地方

可能係 foumla e 呢

咁咪無咁貴

問題係咩名義
台灣站定亞洲站？
一個國家只可以一場，咁台灣算唔算國家

條友真係唔識架

有迪士妮就得啦

其他唔想知
剩係想知性愛摩天輪幾時起好？？

興建軌道電梯發大財

韓國瑜：太平島開採石油 絕不是天馬行空

屌 唔得今次真係發大達

仲整迪士尼真係蚊訓
東京嗰個賺大錢都係食住80年代日本經濟起飛先極速回本
亞洲特別係香港一車車飛去科水先咁勁
巴黎迪士尼蝕足幾十年
香港起完到上海 我係旅客都去呢兩度啦
貪你高雄市長靚仔咩
就算係當年差啲落戶香港嘅環球影城
都已經有大阪同新加坡爭食
而且USS根本唔夠USJ對撼
呢個年代仲想用主題樂園係唔係戇鳩咗啲

鄉下佬鳩吹都吹到做市長
高雄都好撚蠢下

Taiwan Rally

成班當我冇投過噉

南海兵家必爭之地
想打仗咪試吓去開採石油

起好個性愛摩天輪先吹

攪撚埋world Cup呀嘛

香港啟德唔起f1真係哂左

風見今年架車唔夠勁，應該高迪安贏

仆你個街死韓狗，又響道9up

我諗起一套AV

下次環球影城
高雄發大財

投佢d戇鳩台狗而家實心諗：哇塞，迪士尼，F1，那可以賺很多錢，證明我們當初沒有投錯票。

柯文哲條友唔敢反中都應該唔好得去邊

幾時發展太空科技

柯文哲係市長, 地方管理人才 國家與國家層面就算吧喇

呢樣真，唔認同佢唔鍾意債，但佢地方工作應該唔係好差，無乜人反佢呢樣

出埋台妹係OK有得搞

性愛 WORLD CUP

佢冇人冇物都做到咁超哂班啦
佢把口唔反中姐 佢綠營出身唔奶共先緊要

重有國際盛事未入名單？

一次過講埋啦

支持
將假大空發揮得淋漓盡致
等睇個泡沫爆破

世界杯
奧運

不如學海濱玩實景dead rising算啦，要搵地方應該唔難

迪士尼去高雄已經笑撚死人啦
幾多一線大城市都未有迪士尼

有都唔一定係一線

想睇四年之後 韓國瑜有幾多政績

F1山路賽

正呀

高雄發大財

選撚左出黎先知佢係口水佬？

支持打造高雄成為第二個東莞

一定發大財

香港啲廢老唔識整入台證吖

比旅行社搞

台灣f1一定就冇份
rally就有機會

地你係有呀
你有冇平路先
公路賽你又唔得，起賽車場你又未必有人租

引入莞式服務
包你高雄發大財

我都好想見識東莞嘅實力
仲要台妹版

係就引入賭場啦

玩返單車算啦

條友玩撚夠未

同大灣區比佢算係吹得好保守

要短時間賺錢的話

取代東莞有前途
人棄我取
台妹好多大波, 本身先天條件優厚

高雄本身又有工業
啱晒行東莞條路

支那式吹噓 呢條支那特工盡得中共真傳

F1賽車可能替代方案？韓國瑜不排除引進天下第一武道會！

水龍敬樂園！！

成班連登仔唔識野
同日本大廠SOD合作攪場F1唔係無可能
可以引入台灣攪多場

日本已經舉辦左

GRAND PRIX 2019 SOFT ON DEMAND FUCK-1 WORLD CHAMPIONSHIP

性愛產業鏈+賽車
發大財

迪士妮

搞下天體沙灘先啦
零成本

水龍敬 x sod !!!

F1 障礙賽

吹水怪

都唔明點解要選個咁既人出黎
你想投比對家都要睇對家係咩材料既人啦
呢D無能之人靠把口 你估自己係侵侵咩

當一個人或者一個地方只係識諗「發財」

大灣區吹得大係因為係贏國國家政策姐

佢區區一個市長仔吹到咁大都好過火啦

投比佢既台灣人依家

On9 高雄玩F1

所以咪話

台灣搞唔搞F1都唔係佢話事
不過我覺得機會唔係0
FIA近年好想入亞洲市場
鼓勵亞洲車手參加又加越南站

起番個悍戰太平洋果類基地算啦
一係起個50萬座位黎搞世界弄

一定要街道賽

呢套av第一次睇真係好震撼，一路睇一路笑到gap gap聲